肚餓了

可唔可以陪我去食酸辣粉

咁夜食辣野

開住連登陪你食

我愛你❤️

至愛辣野

俄屙餓哦

我食開大酸辣 你呢？